是日綜合：警犬下場

慘遭主人拋棄
卷席而葬 千刀萬剮

Condom